政府好蠢！其實有個方法都可以好安全升旗...

電腦虛擬升旗
開個網上live,全部高官安坐家中一齊觀看直播升旗,背景播國歌

尷尬

網上拜祭

呢屆政府幾時有聰明過

學亞視播舊年煙花囉屌...

笑撚死

耍過到關先升到呀屌

我望見你就真係尷尬喇